英國央行：香港政局持續緊張 50 億美元撤資

英國中央銀行英倫銀行（Bank of England）發表金融穩定報告，指由於香港緊張政治局勢持續，自今年 4 月開始，至今累計已有約 50 億美元資金從香港的投資基金撤出，折合約 390 億港元。根據英倫銀行計算及 Refinitiv 和 EPFR Global 數據，上述數字相當於本港生產總值的 1.25%。

彭博社又引述英資銀行滙豐控股和渣打集團指，由於本港示威活動加劇投資者憂慮，一些香港的富裕客戶決定在海外開設銀行賬戶。

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

中資係香港已成市場毒藥！

先得個50億

即係中共泵返100億拓市

劏房波：無事兒

佢係香港啲中資吸完血又用返黎托市？

香港嗰四千幾億美元儲備 市民有無得check仲喺唔喺香港？

推推推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

要加速先得

唔拓d 官既資產變曬蟹，領導要走先

香港金總終於接受網上會員申請啦